 situados na faixa de segurança a partir da orla marítima parágrafo quarto remido o foro o antigo titular do domínio direto deverá no prazo de noventa dias sob pena de responsabilidade confiar à guarda do registro de imóveis competente toda a documentação a ele relativa  